梁振英：黃色經濟圈根本不存在

全國政協副主席、前行政長官梁振英表示，無意再競逐特首，亦批評「黃色經濟圈」，形容當中的理論「不存在」。

梁振英出席一個電視節目後表示，香港不能自給自足，亦不能脫離內地經濟；以餐飲業為例，水及副食品都來自內地，同時又不招待內地客，認為有關理論並不存在。

牽頭成立「香港再出發大聯盟」的梁振英又指，他對重大問題，例如反對暴力和反對「攬炒」有鮮明立場，指如果不守法，香港經濟一定一沉不起，投資者會撤資，青年沒有前途。他指，爭議要以守法方式有商有量，尋求共同出路，同時要互諒互讓。

至於工聯會立法會議員郭偉强，於立法會會議室拉跌人民力量議員陳志全，梁振英表示，反對一切暴力。

對家反黃圈反到痴咗線

唉，好啦好啦，不存在嘅嘢唔使講咁多啦

睇親呢幅圖都更加堅定唔食m記早餐既決心

巴打居然拉po

睇少陣apple啦

Hi錯制 sor

到底點解要日屌夜屌一樣不存在嘅嘢呢

推多幾下

我都覺得一國兩制理論上不存在

其實黃色經濟圈要由 retailing 為主，擴大至 wholesale 同埋 sourcing

八萬五？

一早已經唔存在啦

禁錯 不推
推返

日提夜提

紅演圈 呢

咁黨媒日日屌緊d乜

由低做起慢慢滲透向上游

佢又錯唔曬
佢指自給自足個部份
咪就係你地仆街死都唔起海水化淡

不存在咪冇野囉，咁你出乜野聲？

689：中國係世界最大糧食進口國，無美國照顧一早完蛋了

唔存在但你班冚家鏟就日屌夜屌

八萬五唔存在
黃圈就存在

頂,好彩有鬧鐘提醒我 富東閣book檯過母親節

梁振英又打著領帶去做美國的狗

為何不穿中國華服？ 是否看不起中華五千年文化？

我見唔到
我睇唔到
我唔知道

藍絲三大思考方法

一定是去見洋人了

哩舊舊電池

不存在你地講咁鳩多野做咩？
太得閒?

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

pin 行動post pls

如果唔存在咁唔洗出嚟講

着西装 肯定又去见洋人了

支共真係開始癲 日反夜反

不存在就唔使日日提住

對家日日係度屌空氣
屌乜9

人哋真金白銀幫襯蘋果，日日數蘋果幾多廣告，當然得閒。

理論上究竟係咩理論

689根本不存在

唔存在咪唔好提囉!

佢友真係逐頁數架

呢條仆街講嘢仲邊會有人理

梁振英理論上根本不存在

其實大部份黃店都係入內地食材

召喚黃圈金剛棒

note and fuck

你理得我地 間舖黃+罷藍咪得

但根本無人care呢d一定要唔用東江水唔用支那食材既黃店標準係對家作出黎

又嚟

得喇 唔存在使乜日講夜講

係，根本不存在
中聯辦文匯大公日日狗吠，都係精神病發

即係支聯辦講左一星期係講緊鬼故？

對於梁震英唔存在既野,其實好多都存在緊。
例如正義,人性,是非之心等等......
黃色經濟圈亦是如此。

親戚母親節要食藍店
黃既唔撚去
結果搞唔成
藍色乞食圈存唔存在？

689廢up忠實支持者=連登仔

排擠異己
愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
理論上不存在
不能自給自足
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
不代表所有市民
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

每提一次就宣傳一次

旺角，油麻地，尖沙咀母親節慶祝全攻略！

樓主求pin

如果真係要少少大陸成份都冇，咁的確係冇黄店，可能對家遲啲會直接老屈我地唔係黄店亦都唔係黄絲，因為我地用水喉水

等咗好耐

再推推

中國不能自給自足大豆
中美貿易戰根本不存在

呢張圖好掛著思覺象巴打既聽日又要開工post

証明支那同藍屍有嚴重精神病

完全既經濟圈係難既
但剩係三級生產既黃色經濟圈
以香港既經濟結構已經夠死啦

梁振英帶頭示範鬥黃

繼續食

條友玩大咗
屌完台灣屌美國

鬥黃製造分化

其實佢有可能提點緊
黃色經濟圈下一步點進化

通常藍屍的文章都好空泛
唯獨係689出黎啲野好有文路

通常經最具影響力KOL 689宣傳就會由無變有
港獨都係咁

支國係全球最大糧食進口國

咁共產黨已經唔存在

有條件自給自足架
土共唔俾你咁做咋嘛
又出黎扮係你衣食父母

唔存在就唔使講啦

唔存在但日講夜講係咩玩法

用個時都諗起聽日又要番工

批評一樣"唔存在"嘅嘢係咩概念

唔存在 你都仲講 講乜?

藍絲精神病

齋睇標題以為佢屌緊藍屍叫佢地唔好浪費氣力

藍絲識抵制架咩唔好乜都政治化啦

究竟邊條撚屌特首主動不聽命於北京搞「限奶令」 「零雙非」仲有「一周一行」嚟拒絕招待內地客? 689不愧係港獨之父

btw 餐廳用支那水同食材就要開放俾所有支那人光顧 咁馬會會所同香港會幾時取消會員制開放俾所有支那人幫襯啊??

唔存在但係日日講？

推

為咗令一樣唔存在嘅嘢存在就要先屌呢樣唔存在嘅嘢唔可以存在
我講緊乜撚嘢

讚

理論還理論
現實還現實
兩回事黎

又講

繼續呃自己啦廢老

空氣

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

係無更平選擇下用內地食材有咩問題

唔存在 但日日提

又提醒大家去幫襯黃店

Noted with thank

中華文化？唔存在

你班藍絲協調下得唔得

廢老英

唔存在咪整個藍色經濟圈出來囉

唔好理廢老KOL啦...

唔存在你講乜

堅

都係嗰句
凡是敵人反對的，我們就要擁護
多謝對家繼續支持

講到有正常過咁

如果不守法，香港經濟一定一沉不起，投資者會撤資，青年沒有前途
由貪污5000萬既人講特別有說服力

唔存在咪得囉
仲有咩好講？

一句講曬啦

支那你係唔撚順嘅，直接ban東江水，食材，其他材料入香港。

支那夠唔夠撚膽？正一垃圾國家。

講到而家好有前途咁

賠返錢先 一買一賣

我除左豆油 糖 雞蛋

唔係美國貨就係香港貨

其實唔係你想像中差好遠

雞扒 中國 美國 一樣價錢
你會點揀

就連國家領導人梁同志都日日幫襯

做埋出嚟都可以不存在
又選擇性失明？
定好驚北京知道你哋搞唔掂

黃色經濟圈中國以致政府係冇可能控制到香港人買咩
而且人數係非常大量 中資係會頂唔住

咁點解佢哋成日鬧啲不存在嘅嘢

日日睇哂成份實體蘋果

讀正確嘅歷史真係好有用

不存在

咁成班友反乜鳩

精神病呀

日日嘈D "不存在" 既野?!

梁生 你出少句聲冇人當你啞

小桃園飯局 開飯了

阿生睇少D蘋果啦唔係要入青山

佢啱喎 有冇諗過黃圈發大嚟搞 例如集中本地同外國貨源 有錢嘅話買起個農場自己種食物都得啦

咁你又日講夜講

同689屋企僭建一樣？

哈哈，啱啱先喺黃店到買野食

老鈉：中國共產黨根本不存在

不存在又驚咩呢？

同驚鬼有咩分別
唔好自己嚇自己
一把年紀唔嚇得
又要驚又要睇

香港本來有機會永海水化淡技術，本來有大片農地同發展室內種植，今日堆大陸嘅依賴情況，當權者責無旁貸

唔存在咪得 做乜咁著緊

因為對家都想你只係停留係依家呢個黃圈
完全唔會思考點樣做去深化呢個黃圈
例如點樣令到供應商同業主都係黃既
上三線下三線都係黃既佢地就唔會講咁多
你有冇見到對家追撃梁天琦陳浩天港獨？
無
因為講得多真係可以變真，唔係689煲一煲，連20%港獨支持者都無

黃色經濟圈真係好重要好有用 要堅持

一早深化緊啦，對家仲不斷提點要發展埋上游同B2B添

689係咪串緊官媒先

龍蝦因為仲要倚靠CY，所以佢有婚外情理論上係唔可能嘅。但係嗰隻咁嘅龍蝦竟然真係一邊靠CY養，一邊去勾佬喎！仲唔止一個添，吹呀？同佢離婚呀？笨！

佢覺得無咪無
反正藍店係我眼中都唔存在
好心佢就吹雞搞個藍色經濟圈啦
藍絲咁把炮仲有14億人
一人一蚊都14億啦

唔存在你又講

Haha

冇存在又成日提

佢就係要製造一個香港冇咗大陸唔得嘅假象
明明係互相依賴 大陸冇咗香港就真係食屎啦

唔存在咁你又講

黃圈有2百萬人
每人一日平均洗120蚊
一個月有74億(120*2000000*31)+multiplier effects,可以好強大

唔存在？
唔存又日日有人講？

梁振英個腦根本不存在

「香港再出發大聯盟」根本不存在，因為香港一直再習近平帶領下出發（到地獄）。

好似講鬼故咁

東江水論
唔好供水囉

689的黃色經濟圈
同時有存在同唔存在兩種型態

佢攪錯左 普遍黃店就未致於唔比你唔係黃絲既人幫襯 只係鼓勵更多黃絲去幫襯返黃店
咁當然有d黃到金老闆 避免爭執 先叫你立場唔同唔好幫襯姐

唔存在就收聲啦

港獨之父驚我地唔記得

又提醒我去黃店

好多義士食M記

其實所有黃店不嬲都賺藍絲錢，係之前肺炎唔做支那人生意，或者唔做黑警生意姐

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

共產政權根本不存在

好心學下老懵董，人地講一句

八萬五已經唔存在

就真係冇再提喇

按梁生嘅講法，黃色經濟圈嘅原材料嚟自中國
咁反黃色經濟圈即係反中國？
文匯大公日日出文批評黃色經濟圈，咁算唔算反中？

不存在主義者

唔存在無影響就唔好日日呻啦

知啦知啦，唔存在唔存在
乖，每日鳩Up少一次

唔存在嘅野做乜成日講

佢係咪曲線支持
日日咁宣傳

時運高睇唔到！時運高睇唔到！

日屌夜屌一樣唔存在嘅嘢係咪癡撚咗線

你估我哋係支那人咩
明明係正當交易都講都施捨咁樣

唔存在又日提夜提
有理由相信, 呢條廢老仲提得多過黃嗰班

笑佢廢老之餘我地係咪應該搵支那人係香港最賺錢/最大供應嘅野黎抵制 先由一類做起再慢慢搵可代替嘅去到其他

A

早餐
半餐都唔會食

日日見到呢條廢老

呢條友周圍亂扣帽子港獨

其他餐本來就唔會食

唔存在你又咁撚緊張?

你話有就有，冇就冇，是但啦

我繼續去自己心目中嘅黃店消費
過氣嘅廢老，唔好出口術干擾自由市場運作

黃色經濟圈 可以做大佢 原材料可由外國入口

的確唔存在
而家只係黃絲餐廳圈

不存在又不斷批評
批評啲不存在嘅嘢？

敵退我進港

嘩
近排嘅不斷咁
擦存在感喎

除左水同菜好似都無乜大陸貨

唔存在咁你地日噏夜噏把撚咩

金錢就係最大既選票

佢咁講就得喇, 唔好再對黃色經濟圈指手畫腳

國父又認證

人民日報、中聯辦都出過文批評黃色經濟圈
梁振英咁講 係咪即係話佢哋傻鳩

689理論上不存在

好嘢！藍屍陣營冇嘢屌了

好似佢d 潛建同50M 咁

條友又幾幽默下

入黎就係為左睇金剛棒

咁就無視我哋

其實佢某程度上冇講錯
香港的確要發展番本地製造業
減少對支那嘅依賴先可以獨立

梁振英出席一個電視節目後表示，香港不能自給自足，亦不能脫離內地經濟；以餐飲業為例，水及副食品都來自內地，同時又不招待內地客，認為有關理論並不存在。

講來講去得呢個point
呢個世界又唔係得支國有水 食品賣
咩叫唔得，以前一樣未有自由行香港都好錢啦

不存在既野都可以講到咁耐

屌你隻支那狗又改口，藍屍廢老好撚亂架

香港大撚把錢
有錢但不能自給自足

全世界各行業都總有野用made in china
結論：全部國家都要依賴中國

佢之前好似提過好多次黃色經濟圈
佢哲學構想上相互辯駁戰爭？

實際上存在

係啊 不過你哋係咁spin

其實脫離到中國就得，香港人點都搞得掂，新加坡都唔多本地製造業姐，都好依賴進口

盲腸

搞咁耐先第一步

應該係開始打壓
經過左「猛烈」批評，每日N 個形容詞去眨低
中共已經表左態留左印

再經過埋分化，日日屌人血饅頭，提高我方成本同得到嘅利益，當然重有黑警日日搞黃店

2 招都砌唔入，香港人都係團結，五一黃金週證明左
再嚟就應該用官方手段，直接當你唔存在扮盲，再無限延伸權力話自己當「正常」情況去「處理」

不存在咪由佢囉
你提黎做乜

抗爭消費已經係生活習慣，好適應

同Rick and Morty 同公司

其實香港食材外國多過支那
米係泰國、餐飲d肉多數係冷凍貨又係美國澳洲巴西
水其實係水塘水同東江水混合唔計，最多係得菜係支那貨

你買嚟係for 開餐廳 定 家用煮食

又黎宣傳

係呀唔存在，支那向全世界輸入糧食，所以支那都唔存在

Cy：好嬲好嬲

副食品又點會主要來自中國呀？齋講凍肉已經唔係啦